其實男人天生就係少講野,係溝女時先講得多,點解社會要求男人要外向

邊個話

樓主少講野=男人少講野？